[香港學下?]南韓對北韓的另類統獨心理學──高音喇叭給它播下去

有冇近深圳邊境嘅私人土地可以咁做

推 可以播啲咩俾大陸哩聽

見到隔離po，我地用呢招有樣學樣

「深圳率先玩汽球」深圳灣面朝香港亮巨幕五星紅旗 環時：香港請看這裏